全力支持uber

話說小弟冇咩都唔會答的士，直到世界杯決賽個晚岀去睇完波，先知道啲的士幾撚仆街，架架的士＂琴＂旗簡客，嬲到仆街。
今日重拉左28個司機，我即刻單番個uber app支持下